[龜醫]去邊間好？

龜龜到而家都未生到蛋，諗住帶佢去獸醫度睇睇

暫時搵到兩間好似ok但又唔知去邊間好，分別係土瓜灣既dr yu同荃灣既楊醫生，有無巴絲睇過可以比下意見